拋磚引玉 等熟習軍事既手足分析下警狗霸佔各區戰略位置

手足們 無論係和理非定前線都應留意
其實由六月警方都一直係霸佔緊d戰略位置
再黎圍捕你地

尤其是係對上幾次係港島大遊行 氣象channel都分析過好多佢地既策略
各區戰略位置 制高點
講多幾次
佢地真係好撚驚制高點
有幾次係唔同地區直播見到防暴落車
佢地都有意識照下高樓/天橋/高速

前線/和理非開始勇武起來
希望大家抗爭時諗多少少 同埋 拋磚引玉
等軍師入黎教下路

我地要熟習下狗隻進攻路線
了解下佢地慣常包圍手法
最好有能力係某幾個重要交通樞紐拖拖佢地
EG旺角狗即署對出大十字路口

不過今日我地睇到佢地處低地好多野效果半減

但係高地佈防好似兵法大忌..
馬謖就係咁失街亭
又唔見得上高地容易走人..